728「遊客」好撚大獲，點解無人提（2）

推呀屌

現階段我地幫唔到 比較低既法院全部紅底 單純幫政府印印仔
得專心運動達成成果先幫到佢

Push

推